男優鉉唱歌原來都幾能難聽

一直都唔覺，solo立即見真章

冇人講？
是否過氣？

樓主識貨

咩意思？真係難聽？